支那為美國黑人死而出聲，當年菲律賓香港人質慘劇出過咩聲

支那為美國黑人死而出聲，當年菲律賓香港人質慘劇出過咩聲

又要做文宣屌鳩藍絲

推

當年係笑緊香港人死

兼即係送大筆生意俾阿基諾

記得當年煲呔直接打電話屌柒啊鳩諾三世
仲要比支那狗屌佢越權

支那唔會為弱勢同公義出頭

當支那為弱勢同公義出頭時,就有另外目標

唔好攪咁多野啦
靜靜地算啦

而家美國警暴根本就過晒火
你仲要死撐咪變「美國藍絲」

唔出聲仲好啦

好啱

前一排先趕黑人走

依家就扮好人

我真係因為咁而無再屌佢

至少佢真係有嘗試為香港人取回公道

可惜支那狗太仆街

廁紙權

近近地深水埗個單都未出聲

仲記得條濕鳩賓佬話對港府寫比佢封信唔滿意，覺得寫得唔好

個兇手棺槨蓋國旗

真係欺人太甚

支那政府同黑人關係好好
免費比非洲黑人去山東大學讀書仲搵大陸妹陪訓